大學生接7單補習，你問我答

有冇同類鍾意錢多過GPA

試過7個 但gpa照追

多你一個8個
點樣分配時間 就係gp埋佢地幾個咁補
1對2/3 一星期上三四堂就搞掂

Gpa 照樣3.3 up
有上莊有住hall

幫我做野好過做補習啦

yo 揮個靚手
利申 GPA 3.1

點解有得group 埋, 我果堆全部唔同級唔同科呀
有上莊有住hall 不過個hall 濕鳩既

3.1叫追到

頂你呀果個sem既科比我讀十年都係爛grade

最癲試過補習4個，4日教班，GPA 3.6